矛盾大對決］香港瘋狗症疫情嚴重啲定係蚛蟈肺炎嚴重啲？

瘋狗症
蚛蟈肺炎

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

自推